我好開心。

我要同自己講。

我好開心。我好幸福。

yeah

今日真係好開心呀
聽日一定會更加開心架姐
係咪呀?
屌你老母！

吸緊毒？

我都好開心呀

聽日一定會好天既。